你地仲記唔記得831有手足係由路軌走？

果班人去哂邊？之後無人提過

黑警有強光燈可照明，果幾個會唔會係路軌到比黑警打死？

咁cctv 包唔包路軌？要睇埋

我都有諗過但唔見有提之後點

又loop

有人解釋過？

我都想知 利申黨鐵第條線司機
平時有發生呢d 野會出通告提司機點做點做

無咪多數無事 唔好又loop陰謀論

之前好似有post討論過, 從路軌離開似假新聞
疑點1 點樣穿過啲幕門落路軌
疑點2 落左路軌之後去到邊個站先上返嚟, 穿過啲幕門爬上月台
我追得唔貼, 如果呢兩個疑點已經解開左嘅 歡迎指正